[低質行路撚] 黃大仙去觀塘

2056

屌調轉咗

留名

咁近行黎把鬼咩

所以咪低質囉

我都諗住搵日咁行 上次旺角行返新蒲崗覺得好爽

2108 唔知乜撚嘢嬁位

四美街個十字位

彩虹道？

10點前行完得唔得

之前尖沙嘴翻彩虹行路撚一齊加油

2123 好想搭巴士返屋企

張張都咁花既
加油

樓豬打少啲飛機啦

斷左尾

電話冇電

真係好低質 唔怪之得開po冇人理

下次由屋企落樓下再翻上屋企先至開post啦

行去叫雞先有睇頭